救人 呢架車大約喺油麻地捉咗個女仔上車

Fb金水
【網友報料】呢架車大約21:50喺油麻地捉咗個女仔上車

推

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

有冇人幫手？

屌又黎

SB 8884

有冇人知乜事

SB 8884 七人車

P牌推唔到
有冇人知架車去邊

未FC 幫手留意下Pls

push

知唔知係咩人

Tui

點解可以亂捉人

Pish

燒左呢部車

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，
而家只係由中共控制住嘅政治劊了手。

SB8884

Push

救人

#Twitter吹雞

之峰將今日魔警暴行放哂上Twitter，請逐條tweet like & retweet！

如果有美議員或外媒報導，可以適當時候擺之峰嘅tweets落去。

FC左先

咁大條街 有無街坊見到

查冊搵車主

kidnapping again? break the glass first

pish

甴近平

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

禁制差佬用私家車捉人：無委任証，無警車，跟本難以識別，助長kidnappings ，令受害人難以判斷是否警方。即使呢刻未有，難保不法之徒會利用此手段

係綁架

盡快追查位置！

推呀

push!!

同我燒左架車佢

救左人先

係唔係黑警車

呢D先好C

唔似狗車 d號碼咁易記
分分鐘真係支那狗捉d女番去玩

屌啊。。。

捉佢返去喂狗
吹呀？

影果個係架車度又唔去跟住佢 放上網托柒咩

永星里附近捉上車既
快d追查位置

推啊屌

。。

習曱甴

習近平 甴近平

點搵呀

大力推上去

屌 推呀

老強？

推啊！

推啦，，屌

救人呀

快

救人救人

推爆

班政黨律師都唔出聲

Push push

大家出力推，，

PUSH

唉

揾唔揾到車？有無叫救命？

痴撚線，女仔唔好再落單

SN8884 share 出去快

推呀屌

pushh

睇住佢咁樣影相果個點解唔幫手？？？？？？

依家黑警理撚得人死，藍絲做乜都得

唔好再以為香港好安全，好多人失蹤

推救人

路人都會有機會架，，

救人啊

拍攝者不救?

救人！

ppppppppppppppp

救命啊

有冇目擊人士呀

聽日有咩做

連係咪狗都唔知，隨時人都消失埋

就係咁先擔心

香港有撚警察咩，個個其心不正

屌你老母死黑警

唔係狗車list

推 SB8884

推咗先！

SB 8884[/b][/b]

屌推

幫推

點解唔跟住佢

有冇司機可以留意下

tui

隱隱覺得 女手足好危險

影個個做咩唔幫手

搵人，有得一單就實有下單，唔可以俾藍絲強姦人

屌

香港人，認輪

曱近平

3123

習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 打倒共產黨 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人反抗
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

推呀！搵唔搵到位置。。。

狗車？偽校巴list有

落街搵車啊

可能路人都唔定，隨手捉
不過都要救人

Push ah

屌,有無校巴可以留意下

位置？？

TG check左係危險校巴

推啊

全城車cam呀唔該

狗定藍絲

依家個環境
有不法之徒有機可乘係好大可能
一定要轉出去

習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營
#Chinazi
#AntiChinazi
#BoycottChina
#BoycottBlizzard
#StandWithHongKong
#StandWithCatalonia
#StandWithUyghur

有無住近狗屋手足可以望望停車場

做咩事

下次不如一齊組隊救人

搵人

SB8884大家幫手搵

男仔都要小心

推！

係全部都唔好單走

見到可唔可以幫手

屌佢老味

查唔查到架車係咩人

見到就報位置

推推推推推

屌 現場見到就阻啦
事後比張相點撚樣幫？

影完相有冇跟埋去

屌 個女仔點呀
係網上見到咁 又唔係現場 又乜都做唔到
好辛苦

SB 8884
救手足

有英譯
可廣傳
可retweet

A girl in Mongkok, Kowloon of Hong Kong was seen abducted by some people and taken into a car near 21:35 on 2019-11-02. She screamed and resisted, but to no avail. The kidnappers shut her mouth up, subdued her, and drove away. This kind of abduction and kidnapping have been a common tactic by pro-government groups, or possibly the police, against young democratic protesters, and their whereabouts are sometimes never known.

網上查下車主係乜野人

綁架啊

推啦

唔會跑得快過車

屌你老母
曱甴平

係咪向新填地街方向走？

隔離po話狗車

咩人黎架屌

有咩可以做

甴曱平

推
SB8884

又一單

純粹閱讀理解，喺fb度睇到話捉上車掩口同埋急速離開，乜狗車會急速離開㗎咩？我唔係好知

所以真係可能唔係狗做

n 單

有冇source？

運輸署有份form可以check車主

好耐之前傳過

推冧賤狗

Shit.....點算

我都check緊
唔撚識用

推啊！！

咩車黎

救個女仔！

推到蘋果查牌

推俾蘋果查牌

有巴打查到係危險校巴

Wtf?

SB8884 係咪特登改咁既車牌？
普通話 =傻b啪啪啪死

直接行入去拎呢份form
入邊資料果個藍絲黎之前搞過佢

［突發］個女仔係我 冇被人捉

但個post未有可信性fc
都係嗰句 望炒車

附近d人呢 影相果個呢 其他車主都可以封死佢

831

721 811 831 101

Poshhh

推。

疑似當事人
個Post下面有圖

屌 幫推

新職業，和理非落街睇車睇車牌

炒車

今晚旺角勁多七人狗車

不要再推了
［突發］個女仔係我 冇被人捉

炒車咪再推

pull